食齋嘅人特別嘛撚煩。

有個fd日撚日post埋啲殺豬牛雞嗰啲18+片。
屌你自己唔食未算囉，
成日放埋啲on9片想人睇完同你一齊唔撚食。

打邊爐又要成班就撚哂你食完哂其他料最尾先食肉，又話啲肉整到個湯有陣味。

齋鋪又要搞一輪整埋啲扮肉嘅餸，去壓抑住自己想食肉嗰種偽善。諗起都好撚on9

係你個friend麻撚煩啫，
講真我自己唔食唔會迫人一齊唔食，
打邊爐好彩我有班好嘅Friend，
仲緊張過我，分好哂兩邊，
一邊素一邊肉，再唔係人多直頭兩個煲，
至於素食店我都唔明點解硬係要扮肉，
其實我本身食素就已經係完全唔想食肉，
無興趣食啲扮肉嘅嘢

未算
連動物衍生出來都唔食嗰啲先煩
會問到一淸二楚

細細個已經覺得哩班人好麻煩

果陣小六旅行 個肥仔冇啦啦幾個月前成家改食素
果陣聽過下 但冇太理會
屌 小學雞邊識諗咁多野 緊係大部分都係買肉呀 腸仔架喇 (都有一啲栗米)
買完之後跟住佢老母同班主任投訴 話我地冇理佢感受
WTF.... 咁BBQ係咁架啦，你自己又唔黎一齊買野，買完又同家長講
最尾佢BBQ果日請埋病假
哩件事後成班小學雞同佢反左面 直到中學先和好

不過兩三年後(中三)係街見番佢，一路行路一路食薯片，仲成面油同暗蒼

有親友突然轉先慘，所有飯局都費時叫佢嚟

唔好同佢做friend咪得
食齋撚都唔想同你啲食肉撚做friend啦

有d 人係信埋晒d 神神佛佛先戒肉

我覺得假肉嗰d齋都係for啲初初轉食齋要過渡嘅人姐 或者係嘗試吸引下d非素食者試下食齋 其實都冇乜問題嘅

岩啊 其實佢個原意就是咁

最黑人憎有啲齋撚覺得自己好高尚，食齋先係啱，話我地食肉唔啱。食齋係你既飲食習慣，邊有分對與錯？ 而家仲要玩埋vegan , 葱蒜辣椒都唔食，我想不透，係咪食齋都分level

都唔好一竹竿打一船人
都係尊重
你尊重人
人尊重你

食素都有人食旁邊素（一碟有肉有菜的餸就食素唔食肉）

有d扮魚生 先好笑

比返啲鋸樹，
田入面格硬抆菜片佢睇

同過個食齋既fd講過化妝品有甲殼素，係用生命提煉出黎
佢掙扎左好耐到底仲化唔化妝好，最後佢都係屈服左，而家一見到佢就話佢偽善撚殺蟲兇手

唔同意

只係畀班忍唔到口既食齋既人打飛機用

真係想睇佢素顏look

識得好多食齋都唔會介意同人share一個pot, 其他人煮肉，自己煮齋咪ok.

當然自己喺屋企煮可以揀擇啲，小心啲。

但同人食嘢都係隨心就可以。食藥嘅膠囊都唔係齋! 有心盡做便ok.

佛祖化緣都唔會因為有肉而浪費食物。

當然，唔係所有人都係因為宗教原因食素，所以都要尊重佢食齋/素嘅原因。

其實，扮肉嘅食物，動機係有啲奇怪，但食落又幾好食。

有時特意一餐唔食肉，俾啲心思去睇個menu, 您會發現原來唔係淨係有羅漢齋一味，可能會發現新天地。

番茄有蠍子同三文魚基因

環豚，極端食齋友，婦聯，芝麻仁
世界4大奇珍異獸

佢哋連牛奶牛油成份都唔會食
麵包都要好清

食齋去日本真喺無囇人生樂趣

試吓日式素嘅又有另一種樂趣